入邊個女仔，不錯，點先可以識到？

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

唔好入！

垃圾打手乞衣人血饅頭！

即report即block！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告